皇后大道東 截查 查左個半鐘，仲未查完?？？？？？？？？？

立場即時

查撚夠未啊屌你老母

記者表示：現場冇警告，亦都冇人上索帶(除左早前有一個)

應該運緊D槍出黎玩老屈

明玩野

等緊借口呀,
一陣有人黎救佢地就一網打盡

立法會選舉係成立獨立調查委員會最後機會

屌

救咩撚
邊個鬼想叫人救

YOUR NAME

拉晒

100人拉晒？

依個行動幾on9

SING 哥話應該全部拉曬

啲狗真係好驚人去lkf

擺明想玩下佢地

志在拖住一百幾十人唔畀落LKF

SING 哥CONFIRMED 100人全部將會被捕
依家推開記者,準備運D 刀/槍/攻擊武器出黎老屈

立場話拉晒

SING 哥又比黑警追打
CLS

cls

立場最新：全部索帶拘捕，約一百人。

聖誕行街都唔得

玩完,推開曬記者...
真係屈乜都得

呢隻串緊記者

唔係咁顛吓嘛

班狗弱撚智喇

又濫捕

又搞立場

隻弱智毅進仔真係

又屈立場假記者

行家幫緊手

天台射tg

警暴不止，反抗不息

[商業奇才]惠顧滿50HKD出示V煞面具全單減5HKD, 有無得諗？

推 有冇人跟進

死link

呢班本身唔係向緊蘭桂芳行？

....

條友真係on9佢同事條膠帶封鎖線明明係後面

仲係咁推記者去更遠

好撚柒

咁撚樣做野啲OT錢真係FATFAT

痴撚線，拉你搞鳩你，根本吿唔入

又亂拉追數

屌..食屎狗講真有記者都屈，而家無記者真係放咩入佢地個袋都得
真係唔好再咁大堆人一齊行，而且唔可以black block同埋行既路線真係要睇清啊..更加唔好一路行一路叫口號

睇下呢條得唔得？

拖3個鐘先拉呃OT呃到

繼續鳩拉

咁都拉晒？ 痴撚線 好明顯成班係行路經過only , 非法集結都稱不上

金鐘得個百個冇裝

但黑警多到仆街

又湊人頭同想嚇人

咁可以做咩

一定要踢保

分開街坊裝行去目的地，夠人再換裝

做冷氣軍師？

轉場搵咗街坊裝先，因為個頭狗屋加上一早重防，你blackblock經個啲位班狗一定咬而且好易就令記者影唔到
我唔係話咩都唔做啊

呢班友大部份完全路人

又鳩拉

立場昇哥屌狗

黑警玩撚晒架啦

行去警總中

拉鳩哂

賤警來自暴政 瘋狂對付市民

屌你冇人理

肯定告唔入

但都好撚煩

9拉多，希望當中多d 藍絲

話佢地超過3人叫口號非法集結根本9拉刷數據

邊撚句叫人做冷氣軍師啊，叫你咪blackblock通街走啊，幾個幾個分開行啊

推

我估因為係攪鳩星火, 所以有戇鳩仔指揮官想增加保釋成本

全部和你shop架

popo又鳩拉

呢幾隻門口狗串完記者後，被上司叫走，直播完

48要喺入面過聖誕

有冇法律撚，咁樣告唔告得入？

佢拉晒我地聽日唔夠人

【頂置】聖誕攬炒行動po終於出爐

yes, 所以鎖定鳩拉. 扣你48 佢地夠玩. 零成本

港島次次都柒到破記錄

最慘比佢扣埋部電話

其實一早有狗車跟

低級狗

係告唔入
但煩囉 搞你2日

擺明想關你48小時

俾就座爆48.

咁分散少少行唔係無咁易俾狗spot到咩...認真問
唔明點解咁都負評

記者話和你shop個陣完全冇任何警告，係完晒行到呢個位就咁樣

驚黑警唔係因為會告得入，係因為佢地拉你坐48都夠玩，又唔知佢地會做咩。

大家可能覺得自己係和理非就太唔alert，唉

政府佬半個鐘既野可以拉長到3個鐘係常識啦，唔係點呃OT ?

返工打機，放工先做返工野拎Ot

應該係見咁大班人一齊行，一眼就spot到，就靜靜跟尾啦，去到個位唔算大街就咬，再唔俾記者影

梁柏堅表弟臉書有相,大家看下有無朋友

唉, 下次唔好痴咁埋, 唔係一齊濫炒